學緊FINGERSTYLE 想開個谷 交流下

利申先，小弟我學左一年FINGERSTYLE。
近期開始想認識FINGERSTYLE既同好，開個WHATSAPP GROUP 大家一齊交流，一齊進步。
個GROUP未開嫁，有興趣 就留言啦

lm

whatsapp group 好似有少少奇怪
discord? tg?
btw lm

我冇用 discord tg， 好過whatsap?

whatsapp 要phone number
discord似係server咁
仲可以即時 chat

有冇oralstyle?

好呀 我開左discord

師兄 有discord?

開左再講，LM

開左啦 有興趣自入